VUZI討論

有冇人買入
睇圖其實都幾有上升空間

但18-22 周圍走
好chok
巴係咪因為契媽先留意佢？

唔係啊
咁啱睇啲股apps睇到
然後睇下佢做咩同埋啲圖
但啲圖係真係靚 同佢前景又有同abc合作
佢今年又會出新眼鏡

佢d 圖點樣靚法

佢2050200 天線都上升趨勢
中期長期都係強勢股
前景又有 本身都做咗個底，但大盤突然崩，搞到升升下跌返
明明破撚埋壓力位

利申新手